[勸世 post] 其他人中意點炒股係佢地自己嘅事

雖然睇人仆街最開心

但連登仔炒美股一向贏多輸少，相信玩得 GME 嘅，大部分都係用緊自己閒錢過下癮

人地賺左唔洗眼紅，輸錢都唔洗落井下石

人品好，股品自然好

大家說對不對

利申：冇玩過 GME，呢幾日食花生食得好過癮

咁點班後生all in 點計？

都係佢地自己嘅事

萬一真係輸錢
千金散盡還復來
後生仔有手有腳搵番個本
吸取教訓再戰股市都唔係壞事

Gme洗左幾多日皮 班友惡到仆街
以家我地恥笑落井下可又關唔關你事